求教：整居屋准賣證問題

求大神指點迷津

交表要交咩「樓契副本」，DL埋英文版都唔知邊個先係”Deed of Assignment“
幾個名冇個exac7ly一樣（見圖）

//This application form should be returned to the District Tenancy Management Office/Management Office / Estate Office in charge of your court/estate together with the application fee and a copy of the Deed of Assignment//

邊份先係呀

Assignment